[整合］Stephen Curry惡行全記錄

NIL

成日1射三分1

又控波撚鳩啲高老

仲有扮小朋友屌大人